{"translation-revision-date":"2020-06-11 16:54:11+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"There is currently only %s post in your Instagram account.":["\u015eu anda Instagram hesab\u0131n\u0131zda yaln\u0131zca %s g\u00f6nderi var.","\u015eu anda Instagram hesab\u0131n\u0131zda yaln\u0131zca %s g\u00f6nderi var."],"Example image":["\u00d6rrnek g\u00f6rsel"],"After":["Sonra"],"Before":["\u00d6nce"],"block search term\u0004side by side":["yan yana"],"block search term\u0004juxtapose":["biti\u015fik"],"Compare two images with a slider. Works best with images of the same size.":["Bir slayt g\u00f6sterici arac\u0131yla iki g\u00f6rseli kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131r\u0131n. En iyi performans\u0131 elde etmek i\u00e7in ayn\u0131 boyuttaki g\u00f6rselleri kullan\u0131n."],"Image Compare":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fc Kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131r"],"Write caption":["A\u00e7\u0131klama yaz\u0131n"],"Image after":["Sonra g\u00f6rseli"],"Image before":["\u00d6nce g\u00f6rseli"],"Above and below":["Alt alta"],"Side by side":["Yan yana"],"Orientation":["Y\u00f6nlendirme"],"1. Welcome to Example Podcast":["1. \u00d6rnek Podcast'e Ho\u015f Geldiniz"],"2. Interview with a special guest":["2. \u00d6zel bir konukla r\u00f6portaj"],"3. Our third episode":["3. \u00dc\u00e7\u00fcnc\u00fc b\u00f6l\u00fcm\u00fcm\u00fcz"],"Jetpack Example Podcast":["Jetpack \u00d6rnek Podcast'i"],"Congrats! Your site is now connected to Stripe. You can now start making money!":["Tebrikler! Siteniz art\u0131k Stripe\u2019a ba\u011fl\u0131. \u015eimdi para kazanmaya ba\u015flayabilirsiniz!"],"Remove button margin":["D\u00fc\u011fme kenar bo\u015flu\u011funu kald\u0131r"],"Place button on new line":["D\u00fc\u011fmeyi yeni sat\u0131ra yerle\u015ftir"],"This will remain hidden on your website until you have at least one subscriber.":["Bu, en az bir aboneniz olana kadar web sitenizde gizli kalacakt\u0131r."],"Show subscriber count":["Abone say\u0131s\u0131n\u0131 g\u00f6ster"],"Space Between":["Aradaki Bo\u015fluk"],"Space Inside":["\u0130\u00e7indeki Bo\u015fluk"],"Spacing Settings":["Bo\u015fluk Ayarlar\u0131"],"Border Weight":["Kenarl\u0131k Geni\u015fli\u011fi"],"Text Settings":["Metin Ayarlar\u0131"],"Border Color":["Kenarl\u0131k Rengi"],"Button Text Color":["D\u00fc\u011fme Metni Rengi"],"Button Background Color":["D\u00fc\u011fme Arkaplan Rengi"],"Sign Up":["Kaydol"],"Display an automatically updating list of the latest posts from your Instagram feed.":["Instagram ak\u0131\u015f\u0131n\u0131zdaki en son g\u00f6nderilerin otomatik olarak g\u00fcncellenen bir listesini g\u00f6sterin."],"Stack on mobile":["Mobilde y\u0131\u011f\u0131nla"],"Display Settings":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fcleme Ayarlar\u0131"],"Latest Instagram Posts placeholder":["En Son Instagram G\u00f6nderileri yer tutucusu"],"Loading your connections\u2026":["Ba\u011flant\u0131lar\u0131n\u0131z y\u00fckleniyor\u2026"],"If you are currently logged in to Instagram on this device, you might need to log out of it first.":["\u015eu anda bu cihazda Instagram oturumunuz a\u00e7\u0131ksa \u00f6nce oturumunuzu kapatman\u0131z gerekebilir."],"Add a new account":["Yeni bir hesap ekle"],"Latest Instagram Posts":["En Son Instagram G\u00f6nderileri"],"Checked by default":["Varsay\u0131lan olarak i\u015faretli"],"A unique ID that can be used in CSS or as an anchor.":["CSS'de veya bir \u00e7apa olarak kullan\u0131labilen benzersiz bir kimlik."],"Unique CSS ID":["Benzersiz CSS Kimli\u011fi"],"Does this field have to be completed for the form to be submitted?":["Formun g\u00f6nderilmesi i\u00e7in bu alan\u0131n doldurulmas\u0131 gerekiyor mu?"],"Field is required":["Alan bo\u015f b\u0131rak\u0131lamaz"],"Adjust the width of the field to include multiple fields on a single line.":["Alan\u0131n geni\u015fli\u011fini, tek bir sat\u0131ra birden fazla alan ekleyecek \u015fekilde ayarlay\u0131n."],"Field Width":["Alan Geni\u015fli\u011fi"],"A new message from your website":["Web sitenizden yeni bir mesaj"],"Form Settings":["Form Ayarlar\u0131"],"Edit Form Settings":["Form Ayarlar\u0131n\u0131 D\u00fczenle"],"Please select which type of form you'd like to add, or create your own using the skip option.":["L\u00fctfen eklemek istedi\u011finiz formun t\u00fcr\u00fcn\u00fc se\u00e7in veya atla se\u00e7ene\u011fini kullanarak kendi formunuzu olu\u015fturun."],"Choose a subject line that you recognize as an email from your website.":["Web sitenizden bir e-posta olarak tan\u0131mlad\u0131\u011f\u0131n\u0131z bir konu sat\u0131r\u0131 se\u00e7in."],"Enter a subject":["Bir konu girin"],"Email address to send to":["G\u00f6nderilece\u011fi e-posta adresi"],"New feedback received from your website":["Web sitenizden yeni geri bildirim al\u0131nd\u0131"],"Send Feedback":["Geri Bildirim G\u00f6nder"],"How could we improve?":["Nas\u0131l iyile\u015ftirebiliriz?"],"5 - Excellent":["5 - M\u00fckemmel"],"4 - Good":["4 - \u0130yi"],"3 - Average":["3 - Ortalama"],"2 - Poor":["2 - K\u00f6t\u00fc"],"1 - Very Bad":["1 - \u00c7ok K\u00f6t\u00fc"],"Please rate our website":["L\u00fctfen web sitemize puan verin"],"Add a Feedback form to your page":["Sayfan\u0131za bir Geri Bildirim formu ekleyin"],"Feedback Form":["Geri Bildirim Formu"],"A new appointment booked from your website":["Web sitenizden yeni bir randevu al\u0131nd\u0131"],"Book Appointment":["Randevu Al\u0131n"],"Notes":["Notlar"],"Afternoon":["\u00d6\u011fleden sonra"],"Morning":["Sabah"],"Add an Appointment booking form to your page":["Sayfan\u0131za bir Randevu alma formu ekleyin"],"Appointment Form":["Randevu Formu"],"A new registration from your website":["Web sitenizden yeni bir kay\u0131t"],"Friend or Family":["Aile veya Arkada\u015f"],"TV":["TV"],"Social Media":["Sosyal Medya"],"Search Engine":["Arama Motoru"],"How did you hear about us?":["Bizi nereden duydunuz?"],"Add a Registration form to your page":["Sayfan\u0131za bir Kay\u0131t formu ekleyin"],"Registration Form":["Kay\u0131t Formu"],"A new RSVP from your website":["Web sitenizden yeni bir RSVP"],"Send RSVP":["RSVP G\u00f6nder"],"Other Details":["Di\u011fer Ayr\u0131nt\u0131lar"],"Attending?":["Kat\u0131l\u0131ns\u0131n m\u0131?"],"Add an RSVP form to your page":["Sayfan\u0131za bir RSVP formu ekleyin"],"RSVP Form":["RSVP Formu"],"Contact Us":["Bize Ula\u015f\u0131n"],"Add a contact form to your page.":["Sayfan\u0131za bir ileti\u015fim formu ekleyin."],"Add label\u2026":["Etiket ekle\u2026"],"Image Spacing (px)":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fc Bo\u015flu\u011fu (px)"],"Account":["Hesap"],"Connect to Instagram":["Instagram'a Ba\u011flan"],"Connecting\u2026":["Ba\u011flan\u0131yor\u2026"],"First, you'll need to connect to WordPress.com.":["\u00d6nce WordPress.com'a ba\u011flanman\u0131z gerekir."],"Connect to Instagram to start sharing your images.":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fclerinizi payla\u015fmaya ba\u015flamak i\u00e7in Instagram'a ba\u011flan\u0131n."],"There are currently no posts in your Instagram account.":["\u015eu anda Instagram hesab\u0131n\u0131zda g\u00f6nderi yok."],"No images were found in your Instagram account.":["Instagram hesab\u0131n\u0131zda g\u00f6r\u00fcnt\u00fc bulunamad\u0131."],"With the OpenTable block you may encounter display issues if you use its \"wide\" style with anything other than \"wide\" or \"full\" alignment. The wide display style may also not work well on smaller screens.":["OpenTable blo\u011fu ile, \"geni\u015f\" veya \"tam\" hizalamas\u0131ndan ba\u015fka bir se\u00e7enekle \"geni\u015f\" stilini kullan\u0131rsan\u0131z ekran sorunlar\u0131yla kar\u015f\u0131la\u015fabilirsiniz. Geni\u015f ekran stili daha k\u00fc\u00e7\u00fck ekranlarla da iyi uyum sa\u011flayamayabilir."],"Button":["D\u00fc\u011fme"],"Background & Text Color":["Arka Plan ve Metin Rengi"],"Border radius":["Kenarl\u0131k yar\u0131\u00e7ap\u0131"],"An unexpected error occured within the Podcast Player. Reloading this page might fix the problem.":["Podcast Oynat\u0131c\u0131da beklenmedik bir hata olu\u015ftu. Bu sayfay\u0131 yeniden y\u00fckledi\u011finizde sorun ortadan kalkabilir."],"The podcast player cannot be displayed as your browser settings do not allow for sounds to be played in webpages. This can be changed in your browser\u2019s \"Internet options\" settings. In the \"Advanced\" tab you will have to check the box next to \"Play sounds in webpages\" in the \"Multimedia\" section. Once you have confirmed that the box is checked, please press \"Apply\" and then reload this page.":["Taray\u0131c\u0131 ayarlar\u0131n\u0131z, web sayfalar\u0131nda ses \u00e7al\u0131nmas\u0131na izin vermedi\u011fi i\u00e7in Podcast oynat\u0131c\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenemiyor. Bunu taray\u0131c\u0131n\u0131z\u0131n \"\u0130nternet se\u00e7enekleri\" ayarlar\u0131ndan de\u011fi\u015ftirebilirsiniz. \"Geli\u015fmi\u015f\" sekmesindeki \"Multimedya\" b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde \"Web sayfalar\u0131nda sesleri \u00e7al\" se\u00e7ene\u011finin yan\u0131ndaki kutuyu i\u015faretlemeniz gerekir. Kutunun i\u015faretlendi\u011fini do\u011frulad\u0131ktan sonra l\u00fctfen \"Uygula\" se\u00e7ene\u011fine bas\u0131n ve ard\u0131ndan bu sayfay\u0131 yeniden y\u00fckleyin."],"Select an episode to play it in the audio player.":["Ses oynat\u0131c\u0131da \u00e7al\u0131nacak bir b\u00f6l\u00fcm se\u00e7in."],"Playlist: %s":["Oynatma Listesi: %s"],"Error: Episode unavailable - Open in a new tab":["Hata: B\u00f6l\u00fcm kullan\u0131lam\u0131yor - Yeni sekmede a\u00e7"],"Loading: %s":["Y\u00fcklenme: %s"],"Paused":["Duraklat\u0131ld\u0131"],"track":["par\u00e7a"],"%s:":["%s:"],"Error:":["Hata:"],"block search term\u0004linked":["ba\u011flant\u0131l\u0131"],"block search term\u0004pins":["i\u011fneler"],"block search term\u0004pinboard":["pano"],"block search term\u0004dates":["tarihler"],"block search term\u0004buy":["sat\u0131n al"],"block search term\u0004tickets":["biletler"],"block search term\u0004mosaic":["mozaik"],"block search term\u0004circle":["\u00e7ember"],"block search term\u0004maps":["haritalar"],"Number of Columns":["S\u00fctun Say\u0131s\u0131"],"Number of Posts":["G\u00f6nderi Say\u0131s\u0131"],"Select your Instagram account:":["Instagram hesab\u0131n\u0131z\u0131 se\u00e7in:"],"block search term\u0004audio":["ses"],"Select and play episodes from a single podcast.":["Tek bir podcast'ten b\u00f6l\u00fcmler se\u00e7ip bunlar\u0131 oynat\u0131n."],"Loading podcast feed\u2026":["Podcast ak\u0131\u015f\u0131 y\u00fckleniyor\u2026"],"Secondary Color":["\u0130kincil Renk"],"Primary Color":["Birincil Renk"],"Show Episode Description":["B\u00f6l\u00fcm A\u00e7\u0131klamas\u0131n\u0131 G\u00f6ster"],"Show Cover Art":["Kapak Resmini G\u00f6ster"],"Number of items":["\u00d6\u011fe say\u0131s\u0131"],"Podcast settings":["Podcast ayarlar\u0131"],"Replace":["De\u011fi\u015ftir"],"Edit Podcast Feed URL":["Podcast Ak\u0131\u015f\u0131 URL'sini D\u00fczenle"],"Enter URL here\u2026":["URL girin..."],"Enter your podcast RSS feed URL.":["Podcast RSS ak\u0131\u015f\u0131 URL'nizi girin."],"Podcast Player":["Podcast Oynat\u0131c\u0131"],"Open in a new tab":["Yeni sekmede a\u00e7"],"Episode unavailable. ":["B\u00f6l\u00fcm kullan\u0131lam\u0131yor. "],"Playing:":["Oynatma:"],"Enter search terms, e.g. cat\u2026":["Arama terimleri girin, \u00f6rne\u011fin kedi\u2026"],"block search term\u0004memberships":["\u00fcyelikler"],"block search term\u0004subscriptions":["abonelikler"],"Minimum allowed price is %s.":["\u0130zin verilen minimum fiyat: %s."],"block search term\u0004social":["sosyal"],"block search term\u0004advertisement":["reklam"],"Hides this block for site visitors on mobile devices.":["Mobil cihazlarda site ziyaret\u00e7ileri i\u00e7in bu bloku gizler."],"Hide on mobile":["Mobilde gizleyin"],"Embed a Google Calendar":["Google Takvim ekleyin"],"Paste the embed code you copied from your Google Calendar below":["Google Takviminizden kopyalad\u0131\u011f\u0131n\u0131z ekleme kodunu a\u015fa\u011f\u0131ya yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n"],"Google Calendar":["Google Takvim"],"Enable Permissions for the calendar you want to share":["Payla\u015fmak istedi\u011finiz takvim i\u00e7in \u0130zinleri etkinle\u015ftirin"],"Enter URL or iframe to embed here\u2026":["Buraya yerle\u015ftirilecek URL\u2019yi veya iframe'i girin\u2026"],"Google Calendar URL or iframe":["Google Takvim URL'si veya iframe'i"],"Your calendar couldn't be embedded. Please double check your URL or Embed Code. Please note, you need to use the 'Public URL' or 'Embed Code', the 'Shareable Link' will not work.":["Takviminiz g\u00f6m\u00fcl\u00fc olarak eklenemedi. L\u00fctfen URL'nizi veya Ekleme Kodunuzu dikkatli bir \u015fekilde kontrol edin. \"Herkese A\u00e7\u0131k URL\" veya \"Ekleme Kodu\" kullanman\u0131z gerekti\u011fini ve \"Payla\u015f\u0131labilir Ba\u011flant\u0131n\u0131n\" \u00e7al\u0131\u015fmayaca\u011f\u0131n\u0131 l\u00fctfen unutmay\u0131n."],"block search term\u0004working day":["i\u015f g\u00fcn\u00fc"],"Revue Username":["Revue Kullan\u0131c\u0131 Ad\u0131"],"Show last name field.":["Soyad\u0131 alan\u0131n\u0131 g\u00f6sterin."],"Show first name field.":["Ad alan\u0131n\u0131 g\u00f6sterin."],"Need help finding your Revue username?":["Revue kullan\u0131c\u0131 ad\u0131n\u0131 bulma konusunda yard\u0131ma m\u0131 ihtiyac\u0131n\u0131z var?"],"Add Form":["Form Ekle"],"Enter your Revue username here\u2026":["Revue kullan\u0131c\u0131 ad\u0131n\u0131z\u0131 buraya girin\u2026"],"Enter your Revue username.":["Revue kullan\u0131c\u0131 ad\u0131n\u0131z\u0131 girin."],"block search term\u0004mailing list":["e-posta listesi"],"Add a subscription form for your Revue newsletter.":["Revue b\u00fclteniniz i\u00e7in bir abonelik formu ekleyin."],"Revue":["Revue"],"Background":["Arka plan"],"verb: e.g. subscribe to a newsletter.\u0004Subscribe":["Abone Ol"],"Upload unlimited videos to your website and \t\t\t\t\t\tdisplay them using a fast, unbranded, \t\t\t\t\t\tcustomizable player.":["Web sitenize s\u0131n\u0131rs\u0131z video y\u00fckleyin ve \t\t\t\t\t\tbunlar\u0131 h\u0131zl\u0131, markas\u0131z, \t\t\t\t\t\t\u00f6zelle\u015ftirilebilir bir oynat\u0131c\u0131 kullanarak g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Upgrade to a paid plan to upload videos.":["Video y\u00fcklemek i\u00e7in \u00fccretli bir pakete y\u00fckseltin."],"Upgrade to %(planName)s to upload videos.":["Video y\u00fcklemek i\u00e7in %(planName)s paketine y\u00fckseltin."],"Upload":["Y\u00fckle"],"Media Library":["Medya Kitapl\u0131\u011f\u0131"],"block search term\u0004appointments":["randevular"],"block search term\u0004calendar":["takvim"],"block search term\u0004purchase":["sat\u0131n al"],"block search term\u0004products":["\u00fcr\u00fcnler"],"block search term\u0004commerce":["ticaret"],"block search term\u0004restaurant":["restoran"],"block search term\u0004reservation":["rezervasyon"],"block search term\u0004booking":["rezervasyon"],"block search term\u0004events":["etkinlikler"],"Find it on Mapbox":["Mapbox'ta bul"],"You can optionally enter your own access token.":["\u0130ste\u011fe ba\u011fl\u0131 olarak kendi eri\u015fim belirtecinizi girebilirsiniz."],"Allow your visitors to display the map in fullscreen.":["Ziyaret\u00e7ilerinizin haritay\u0131 tam ekran olarak g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemesine izin verin."],"Show Fullscreen Button":["Tam Ekran D\u00fc\u011fmesini G\u00f6ster"],"Allow the map to capture scrolling, and zoom in or out.":["Haritan\u0131n kayd\u0131rmay\u0131 yakalamas\u0131na ve yak\u0131nla\u015ft\u0131r\u0131l\u0131p uzakla\u015ft\u0131r\u0131lmas\u0131na izin verin."],"Scroll to zoom":["Yak\u0131nla\u015ft\u0131rmak i\u00e7in kayd\u0131r"],"The default zoom level cannot be changed when there are two or more markers on the map.":["Haritada iki veya daha fazla i\u015faretleyici varken varsay\u0131lan yak\u0131nla\u015ft\u0131rma seviyesi de\u011fi\u015ftirilemez."],"Zoom level":["Yak\u0131nla\u015ft\u0131rma seviyesi"],"Map Settings":["Harita Ayarlar\u0131"],"Marker Color":["\u0130\u015faretleyici Rengi"],"Add a marker":["\u0130\u015faretleyici ekle"],"block search term\u0004square":["kare"],"block search term\u0004columns":["s\u00fctunlar"],"Rounded corners":["Yuvarlat\u0131lm\u0131\u015f k\u00f6\u015feler"],"Move image forward":["G\u00f6rseli \u00f6ne ta\u015f\u0131"],"Move image backward":["G\u00f6rseli geriye ta\u015f\u0131"],"beta":["beta"],"Short label appearing near a block requiring a paid plan\u0004paid":["\u00fccretli"],"Grow":["B\u00fcy\u00fcy\u00fcn"],"Earn":["Kazan\u0131n"],"Enter your last name":["Soyad\u0131n\u0131z\u0131 girin"],"Last name":["Soyad\u0131"],"Enter your first name":["Ad\u0131n\u0131z\u0131 girin"],"Your podcast couldn't be embedded. Please double check your URL.":["Podcast'iniz g\u00f6m\u00fcl\u00fc olarak eklenemedi. L\u00fctfen URL'nizi dikkatli bir \u015fekilde kontrol edin."],"Learn more about embeds":["G\u00f6m\u00fcl\u00fc eklemeler hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin"],"Follow these instructions to change the colors in this block.":["Bu bloktaki renkleri de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in bu y\u00f6nergeleri uygulay\u0131n."],"Hide Event Type Details":["Etkinlik T\u00fcr\u00fc Ayr\u0131nt\u0131lar\u0131n\u0131 Gizle"],"Calendar Settings":["Takvim Ayarlar\u0131"],"Link":["Ba\u011flant\u0131"],"Inline":["Sat\u0131r i\u00e7i"],"Enter your Calendly web address or embed code below.":["Calendly web adresinizi veya ekleme kodunu a\u015fa\u011f\u0131ya girin."],"Need help finding your embed code?":["Ekleme kodunu bulma konusunda yard\u0131ma m\u0131 ihtiyac\u0131n\u0131z var?"],"Calendly web address or embed code\u2026":["Calendly web adresi veya ekleme kodu..."],"Your calendar couldn't be embedded. Please double check your URL or code.":["Takviminiz g\u00f6m\u00fcl\u00fc olarak eklenemedi. L\u00fctfen URL'nizi veya kodunuzu dikkatli bir \u015fekilde kontrol edin."],"Embed a calendar for customers to schedule appointments":["M\u00fc\u015fterilerin randevu planlamas\u0131 i\u00e7in g\u00f6m\u00fcl\u00fc olarak bir takvim ekleyin"],"Calendly":["Calendly"],"verb: e.g. register for an event.\u0004Register":["\u00dcye ol"],"Embed Eventbrite event details and ticket checkout.":["Eventbrite etkinlik ayr\u0131nt\u0131lar\u0131n\u0131 ve bilet \u00f6demesini g\u00f6m\u00fcl\u00fc olarak ekleyin."],"Learn more about Eventbrite embeds":["Eventbrite g\u00f6m\u00fcl\u00fc eklemeleri hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin"],"submit button label\u0004Embed":["G\u00f6m\u00fcl\u00fc \u0130\u00e7erik"],"Enter an event URL to embed here\u2026":["Buraya g\u00f6m\u00fcl\u00fc olarak eklenecek bir etkinlik URL'si girin\u2026"],"Eventbrite URL":["Eventbrite URL'si"],"Paste a link to an Eventbrite event to embed ticket checkout.":["Bilet \u00f6demesini g\u00f6m\u00fcl\u00fc olarak eklemek i\u00e7in bir Eventbrite etkinli\u011finin ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n."],"Eventbrite Checkout":["Eventbrite \u00d6deme"],"option for how the embed displays on a page, e.g. inline or as a modal\u0004Embed Type":["G\u00f6m\u00fcl\u00fc Olarak Ekleme T\u00fcr\u00fc"],"Button & Modal":["D\u00fc\u011fme ve Kip"],"In page Eventbrite checkout example":["Sayfa i\u00e7i Eventbrite \u00f6deme \u00f6rne\u011fi"],"In-page Embed":["Sayfa \u0130\u00e7ine G\u00f6m\u00fcl\u00fc Olarak Ekleme"],"Outline":["\u00c7evresi \u00e7izgili"],"Fill":["Doldur"],"Border Radius":["Kenarl\u0131k Yar\u0131\u00e7ap\u0131"],"Border Settings":["Kenarl\u0131k Ayarlar\u0131"],"Open Table Preview %s":["Open Table \u00d6nizlemesi %s"],"Open in a new window":["Yeni pencerede a\u00e7"],"Styles":["Stiller"],"Load the widget in an iFrame (Recommended)":["Bile\u015feni bir iFrame'de y\u00fckle (\u00d6nerilir)"],"Sign up for OpenTable":["OpenTable'a kaydolun"],"Enter your restaurant name, or paste an OpenTable Reservation Widget embed code.":["Restoran\u0131n\u0131z\u0131n ad\u0131n\u0131 girin veya bir OpenTable Rezervasyon Bile\u015feni ekleme kodunu yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n."],"OpenTable Reservation":["OpenTable Rezervasyonu"],"Style":["Stil"],"Please ensure this embed matches the one from your OpenTable account":["L\u00fctfen bu ekleme kodunun OpenTable hesab\u0131n\u0131zdaki kodla e\u015fle\u015fti\u011finden emin olun"],"We ran into an issue":["Bir sorunla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131k"],"Allow visitors to book a reservation with OpenTable":["Ziyaret\u00e7ilerin OpenTable ile rezervasyon yapmas\u0131na izin ver"],"OpenTable":["OpenTable"],"Embed":["G\u00f6m\u00fcl\u00fc \u0130\u00e7erik"],"Restaurant":["Restoran","Restoranlar"],"Button (210 x 113 pixels)":["D\u00fc\u011fme (210 x 113 piksel)"],"Wide (840 x 150 pixels)":["Geni\u015f (840 x 150 piksel)"],"Tall (288 x 490 pixels)":["Uzun (288 x 490 piksel)"],"Standard (224 x 301 pixels)":["Standart (224 x 301 piksel)"],"Schedule time with me":["Benimle birlikte zamanlay\u0131n"],"Star Rating":["Y\u0131ld\u0131z Derecelendirmesi"],"Learn about signup location tracking":["Kay\u0131t yeri takibi hakk\u0131nda bilgi edinin"],"website":["web sitesi"],"Signup Field Value":["Kay\u0131t Alan\u0131 De\u011feri"],"SIGNUP":["KAYIT"],"Signup Field Tag":["Kay\u0131t Alan\u0131 Etiketi"],"Signup Location Tracking":["Kay\u0131t Yeri Takibi"],"Learn about groups":["Gruplar hakk\u0131nda bilgi edinin"],"Mailchimp Groups":["Mailchimp Gruplar\u0131"],"Embed a Pinterest pin, board, or user.":["Bir Pinterest raptiyesi, panosu veya kullan\u0131c\u0131s\u0131n\u0131 g\u00f6m\u00fcl\u00fc olarak ekleyin."],"button label\u0004Convert block to link":["Blo\u011fu ba\u011flant\u0131ya d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Sorry, this content could not be embedded.":["Maalesef bu i\u00e7erik g\u00f6m\u00fcl\u00fc olarak eklenemedi."],"button label\u0004Embed":["G\u00f6m\u00fcl\u00fc \u0130\u00e7erik"],"Enter URL to embed here\u2026":["Buraya yerle\u015ftirilecek ba\u011flant\u0131y\u0131 girin\u2026"],"Pinterest URL":["Pinterest URL'si"],"Edit URL":["URL'yi d\u00fczenle"],"Color":["Renk"],"Color Settings":["Renk Ayarlar\u0131"],"Highest rating":["En y\u00fcksek puan"],"block style\u0004Outlined":["\u00c7evresi \u00e7izgili"],"block style\u0004Filled":["Dolu"],"block search term\u0004review":["inceleme"],"block search term\u0004rating":["puan"],"block search term\u0004star":["y\u0131ld\u0131z"],"Rate movies, books, songs, recipes \u2014 anything you can put a number on.":["Filmlere, kitaplara, \u015fark\u0131lara, tariflere ve numara verebilece\u011finiz her \u015feye puan verin."],"Good for collecting donations or payments for products and services.":["\u00dcr\u00fcn ve hizmetlerle ilgili e ba\u011f\u0131\u015f veya \u00f6deme toplamak i\u00e7in kullan\u0131\u015fl\u0131d\u0131r."],"View my plan":["Paketimi g\u00f6ster"],"Congratulations! Your site is now on a paid plan.":["Tebrikler! Siteniz art\u0131k \u00fccretli paket kapsam\u0131nda."],"Congratulations! Your site is now on the %s plan.":["Tebrikler! Siteniz \u015fu anda %s paketini kullan\u0131yor."],"This block will only appear to a visitor who visited the page three or more times.":["Bu blo\u011fu yaln\u0131zca sayfay\u0131 \u00fc\u00e7 veya daha fazla kez ziyaret eden ziyaret\u00e7iler g\u00f6recektir."],"Or a new one.":["Ya da yeni biri."],"To use this block, select a previously created payment plan.":["Bu blo\u011fu kullanmak i\u00e7in \u00f6nceden olu\u015fturulmu\u015f bir \u00f6deme plan\u0131 se\u00e7in."],"To use this block, first add at least one payment plan.":["Bu blo\u011fu kullanmak i\u00e7in \u00f6nce en az bir \u00f6deme plan\u0131 ekleyin."],"Add a plan":["Paket ekle"],"Add this plan":["Bu paketi ekle"],"This block will be hidden from your visitors until you connect to Stripe.":["Siz Stripe\u2019e ba\u011flanana kadar ziyaret\u00e7ileriniz bu blo\u011fu g\u00f6rmez."],"Connect to Stripe to use this block on your site":["Bu blo\u011fu sitenizde kullanmak i\u00e7in Stripe'a ba\u011flan\u0131n"],"Markdown is a text formatting syntax that is converted into HTML. You can _emphasize_ text or **make it strong** with just a few characters.":["Markdown, HTML\u2019ye d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclen bir metin bi\u00e7imlendirme s\u00f6zdizimidir. Sadece birka\u00e7 karakterle metni _ vurgulayabilir_ veya **g\u00fc\u00e7lendirebilirsiniz**."],"Try Markdown":["Markdown'\u0131 deneyin"],"Image Size":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fc Boyutu"],"Image Settings":["G\u00f6rsel Ayarlar\u0131"],"Jetpack t-shirt":["Jetpack ti\u015f\u00f6rt"],"Map Preview":["Harita \u00d6nizlemesi"],"Redirect Address":["Y\u00f6nlendirme Adresi"],"Message Text":["Mesaj Metni"],"Redirect to another webpage":["Ba\u015fka bir web sayfas\u0131na y\u00f6nlendir"],"Show a custom text message":["\u00d6zel bir metin mesaj\u0131 g\u00f6ster"],"Show a summary of submitted fields":["G\u00f6nderilen alanlar\u0131n \u00f6zetini g\u00f6ster"],"On Submission":["G\u00f6nderimde"],"Serves images using Jetpack's fast global network of servers.":["Jetpack'in h\u0131zl\u0131 k\u00fcresel sunucu a\u011f\u0131n\u0131 kullanarak g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler sa\u011flar."],"Thank you for your submission!":["G\u00f6nderiminiz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederiz!"],"You cancelled connecting your site to Stripe.":["Sitenizi Stripe'a ba\u011flamay\u0131 iptal ettiniz."],"Generating preview\u2026":["\u00d6n izleme olu\u015fturuluyor..."],"Remove Poster Image":["Poster g\u00f6rselini kald\u0131r"],"There is no poster image currently selected":["\u015eu anda se\u00e7ili bir poster g\u00f6rseli yok"],"The current poster image url is %s":["Mevcut poster g\u00f6rseli URL'si: %s"],"Replace image":["G\u00f6rseli de\u011fi\u015ftir"],"Select Poster Image":["Poster g\u00f6rseli se\u00e7"],"Poster Image":["Poster G\u00f6rseli"],"VideoPress preload setting\u0004None":["Hi\u00e7biri"],"VideoPress preload setting\u0004Metadata":["Meta veriler"],"VideoPress preload setting\u0004Auto":["Otomatik"],"Preload":["\u00d6n Y\u00fckleme"],"Playback Controls":["Oynatma Kontrolleri"],"Muted":["Sessiz"],"Loop":["D\u00f6ng\u00fc"],"Video Settings":["Video Ayarlar\u0131"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Not: Videolar\u0131 otomatik oynatma, baz\u0131 ziyaret\u00e7iler i\u00e7in kullan\u0131labilirlik sorunlar\u0131na neden olabilir."],"Upgrade to a paid plan to use this block on your site.":["Bu blo\u011fu sitenizde kullanmak i\u00e7in \u00fccretli bir pakete y\u00fckseltin."],"Upgrade to %(planName)s to use this block on your site.":["Bu bloku sitenizde kullanmak i\u00e7in %(planName)s paketine y\u00fckseltin."],"Upgrade your plan":["Paketinizi y\u00fckseltin"],"You'll need to upgrade your plan to use the Recurring Payments button.":["Tekrarlanan \u00d6demeler d\u00fc\u011fmesini kullanmak i\u00e7in paketinizi y\u00fckseltmeniz gerekir."],"Recurring Payments":["Tekrarlanan \u00d6demeler"],"See your earnings, subscriber list, and products.":["Gelirinizi, abone listenizi ve \u00fcr\u00fcnlerinizi g\u00f6r\u00fcn."],"Management":["Y\u00f6netim"],"Payment plan":["\u00d6deme plan\u0131"],"Read more about Recurring Payments and related fees.":["Tekrarlanan \u00d6demeler ve ilgili \u00fccretler konusunda daha fazla bilgi edinin."],"%s \/ %s":["%s\/%s"],"%s \/ year":["%s\/y\u0131l"],"%s \/ month":["%s\/ay"],"Button allowing you to sell subscription products.":["Abonelik \u00fcr\u00fcnleri satman\u0131z\u0131 sa\u011flayan d\u00fc\u011fme."]," Contribution":[" Katk\u0131"],"Yearly":["Y\u0131ll\u0131k"],"Monthly":["Ayl\u0131k"],"Renew interval":["Yenileme aral\u0131\u011f\u0131"],"Subscription description":["Abonelik a\u00e7\u0131klamas\u0131"],"Describe your subscription in a few words":["Aboneli\u011finizi birka\u00e7 kelimeyle a\u00e7\u0131klay\u0131n"],"SEO Description":["SEO A\u00e7\u0131klamas\u0131"],"%d character":["%d karakter","%d karakter"],"Write a description\u2026":["Bir a\u00e7\u0131klama yaz\u0131n..."],"Shortlink":["K\u0131sa Ba\u011flant\u0131"],"block search term\u0004connected":["ba\u011fl\u0131"],"block search term\u0004embed":["g\u00f6m"],"block search term\u0004similar content":["benzer i\u00e7erik"],"Number of posts":["Yaz\u0131 say\u0131s\u0131"],"Display context (category or tag)":["Ba\u011flam\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin (kategori veya etiket)"],"Display thumbnails":["K\u00fc\u00e7\u00fck resimleri g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin"],"Related Posts Settings":["Benzer Yaz\u0131 Ayarlar\u0131"],"List View":["Liste G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"Grid View":["Izgara G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"In \u201cUncategorized\u201d":["\"Genel\" i\u00e7inde"],"August 3, 2018":["3 A\u011fustos 2018"],"Icon for image":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fc simgesi"],"Grey square":["Gri kare"],"Placeholder image":["Yer tutucu g\u00f6rseli"],"Preview unavailable: you haven't published enough posts with similar content.":["\u00d6nizleme kullan\u0131lam\u0131yor: Benzer i\u00e7eri\u011fe sahip yeterince yaz\u0131 yay\u0131mlamad\u0131n\u0131z."],"block search term\u0004newsletter":["haber b\u00fclteni"],"block search term\u0004subscription":["abonelik"],"A form enabling readers to join a Mailchimp list.":["Okuyucular\u0131n bir Mailchimp listesine kat\u0131lmas\u0131n\u0131 sa\u011flayan bir form."],"Write consent text":["\u0130zin metni yaz\u0131n"],"You can edit the email placeholder in the sidebar.":["E-posta yer tutucusunu kenar \u00e7ubu\u011fundan d\u00fczenleyebilirsiniz."],"Manage Connection":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 Y\u00f6net"],"Mailchimp Connection":["Mailchimp Ba\u011flant\u0131s\u0131"],"Error text":["Hata metni"],"Success text":["\u0130\u015flem ba\u015far\u0131l\u0131 metni"],"Processing text":["\u0130\u015fleniyor metni"],"Email Placeholder":["E-posta Yer Tutucusu"],"Text Elements":["Metin \u00d6\u011feleri"],"Re-check Connection":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 Yeniden Kontrol Et"],"Set up Mailchimp form":["MailChimp formu ayarlay\u0131n"],"You need to connect your Mailchimp account and choose a list in order to start collecting Email subscribers.":["E-posta abonesi toplamaya ba\u015flayabilmeniz i\u00e7in MailChimp hesab\u0131n\u0131za ba\u011flanarak bir liste se\u00e7meniz gerekir."],"Mailchimp":["Mailchimp"],"Search for and insert an animated image.":["Hareketli bir g\u00f6rsel aray\u0131n ve ekleyin."],"block search term\u0004giphy":["giphy"],"block search term\u0004animated":["hareketli"],"GIF":["GIF"],"Search for a term or paste a Giphy URL":["Bir terim aray\u0131n veya bir Giphy URL\u2019si yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n"],"Write caption\u2026":["A\u00e7\u0131klama yaz\u0131n..."],"Edit video":["Videoyu d\u00fczenle"],"Embedding\u2026":["G\u00f6m\u00fcl\u00fcyor..."],"Uploading\u2026":["Kar\u015f\u0131ya y\u00fckleniyor\u2026"],"block search term\u0004follow":["takip et"],"block search term\u0004join":["kat\u0131l"],"block search term\u0004subscribe":["abone ol"],"A form enabling readers to get notifications when new posts are published from this site.":["Bu siteden yeni g\u00f6nderi yay\u0131mland\u0131\u011f\u0131nda okuyucular\u0131n bildirim almas\u0131n\u0131 sa\u011flayan bir form."],"Subscription Form":["Abonelik formu"],"block search term\u0004visibility":["g\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fck"],"block search term\u0004visitors":["ziyaret\u00e7iler"],"block search term\u0004return":["geri d\u00f6n"],"Control block visibility based on how often a visitor has viewed the page.":["Bir ziyaret\u00e7inin sayfay\u0131 ne s\u0131kl\u0131kla ziyaret etti\u011fine g\u00f6re blok g\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc kontrol edin."],"Visit count threshold":["Ziyaret say\u0131m e\u015fi\u011fi"],"Please enter a valid number.":["L\u00fctfen ge\u00e7erli bir say\u0131 girin."],"Repeat Visitor":["Tekrarl\u0131 Ziyaret\u00e7i"],"This block will only appear to people who are visiting this page for the first time.":["Bu blok yaln\u0131zca bu sayfay\u0131 ilk kez ziyaret eden ki\u015filere g\u00f6r\u00fcn\u00fcr.","Bu blok yaln\u0131zca bu sayfay\u0131 en fazla %d kez ziyaret eden ki\u015filere g\u00f6r\u00fcn\u00fcr."],"This block will only appear to people who have visited this page more than once.":["Bu blok yaln\u0131zca bu sayfay\u0131 bir defadan daha fazla ziyaret eden ki\u015filere g\u00f6r\u00fcn\u00fcr.","Bu blok yaln\u0131zca bu sayfay\u0131 %d defadan daha fazla ziyaret eden ki\u015filere g\u00f6r\u00fcn\u00fcr."],"Show before threshold":["E\u015fikten \u00f6nce g\u00f6ster"],"Show after threshold":["E\u015fikten sonra g\u00f6ster"],"Learn all about WordAds":["WordAds hakk\u0131nda her \u015feyi \u00f6\u011frenin"],"Earn income by adding high quality ads to your post":["G\u00f6nderinize y\u00fcksek kaliteli reklamlar ekleyerek gelir elde edin"],"Ad":["Reklam"],"Pick an ad format":["Reklam bi\u00e7imi se\u00e7in"],"Wide Skyscraper 160x600":["Geni\u015f Dikey 160x600"],"Mobile Leaderboard 320x50":["Mobil Leaderboard 320x50"],"Leaderboard 728x90":["Man\u015fet Banner 728x90"],"Rectangle 300x250":["Dikd\u00f6rtgen 300x250"],"block search term\u0004markup":["i\u015faretleme"],"block search term\u0004syntax":["s\u00f6z dizimi"],"block search term\u0004formatting":["bi\u00e7imlendirme"],"Use regular characters and punctuation to style text, links, and lists.":["Metinleri, ba\u011flant\u0131lar\u0131 ve listeleri bi\u00e7imlendirmek i\u00e7in standart karakterleri ve noktalama i\u015faretlerini kullan\u0131n."],"Are you sure you wish to leave this page?":["Bu sayfadan ayr\u0131lmak istedi\u011finize emin misiniz?"],"block search term\u0004schedule":["zamanla"],"block search term\u0004closing time":["kapan\u0131\u015f saati"],"block search term\u0004opening hours":["a\u00e7\u0131l\u0131\u015f saati"],"Display opening hours for your business.":["\u0130\u015fletmeniz i\u00e7in a\u00e7\u0131l\u0131\u015f saatlerini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Business Hours":["\u00c7al\u0131\u015fma Saatleri"],"Loading business hours":["\u00c7al\u0131\u015fma saatleri y\u00fckleniyor"],"Saturday":["Cumartesi"],"Friday":["Cuma"],"Thursday":["Per\u015fembe"],"Wednesday":["\u00c7ar\u015famba"],"Tuesday":["Sal\u0131"],"Monday":["Pazartesi"],"Sunday":["Pazar"],"business is closed on a full day\u0004Closed":["Kapal\u0131"],"Open":["A\u00e7\u0131k"],"Add Hours":["Saat Ekle"],"Closing":["Kapan\u0131\u015f"],"Opening":["A\u00e7\u0131l\u0131\u015f"],"Add an interactive slideshow.":["Etkile\u015fimli bir slayt g\u00f6sterisi ekleyin."],"block search term\u0004slider":["slayt g\u00f6sterisi arac\u0131"],"block search term\u0004gallery":["galeri"],"block search term\u0004image":["g\u00f6rsel"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["G\u00f6rselleri s\u00fcr\u00fckleyin, yeni g\u00f6rselleri kar\u015f\u0131ya y\u00fckleyin ya da k\u00fct\u00fcphanenizden dosyalar\u0131 se\u00e7in."],"Edit Slideshow":["Slayt G\u00f6sterisini D\u00fczenle"],"Transition effect":["Ge\u00e7i\u015f efekti"],"Effects":["Efektler"],"The Reduce Motion accessibility option is selected, therefore autoplay will be disabled in this browser.":["Hareketi Yava\u015flat eri\u015filebilirlik se\u00e7ene\u011fi se\u00e7ildi\u011finde otomatik oynatma bu taray\u0131c\u0131da devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131lacakt\u0131r."],"Delay between transitions (in seconds)":["Ge\u00e7i\u015fler aras\u0131nda gecikme (saniye olarak)"],"Autoplay between slides":["Slaytlar aras\u0131nda otomatik oynatma"],"Autoplay":["Otomatik y\u00fcr\u00fctme"],"Slideshow transition effect\u0004Fade":["Belirme"],"Slideshow transition effect\u0004Slide":["Slayt"],"The Swiper library could not be loaded.":["Swiper kitapl\u0131\u011f\u0131 y\u00fcklenemedi."],"block search term\u0004sell":["sat"],"block search term\u0004shop":["d\u00fckkan"],"Support reference":["Destek kaynaklar\u0131"],"Lets you add credit and debit card payment buttons with minimal setup.":["Minimum kurulumla kredi ve banka kart\u0131yla \u00f6deme d\u00fc\u011fmelerini eklemenizi sa\u011flar."],"Create one on PayPal":["PayPal'da bir tane olu\u015fturun"],"Enter the email address associated with your PayPal account. Don\u2019t have an account?":["PayPal hesab\u0131n\u0131zla ili\u015fkilendirdi\u011finiz e-posta adresini girin. Hesab\u0131n\u0131z yok mu?"],"Allow people to buy more than one item at a time":["Bir seferden birden fazla \u00fcr\u00fcn sat\u0131n al\u0131nmas\u0131na izin verin"],"Currency":["Para birimi"],"Describe your item in a few words":["\u00d6\u011fenizi birka\u00e7 kelimeyle a\u00e7\u0131klay\u0131n"],"Item name":["\u00dcr\u00fcn ad\u0131"],"Invalid price.":["Ge\u00e7ersiz fiyat."],"Please add a brief title so that people know what they\u2019re paying for.":["L\u00fctfen insanlar\u0131n ne i\u00e7in \u00f6deme yapt\u0131klar\u0131n\u0131 anlayabilmeleri i\u00e7in k\u0131sa bir ba\u015fl\u0131k ekleyin."],"If you\u2019re selling something, you need a price tag. Add yours here.":["Bir \u015fey sat\u0131yorsan\u0131z, fiyat etiketine ihtiyac\u0131n\u0131z olacakt\u0131r. Kendinizinkini buraya ekleyin."],"The price cannot have more than %d decimal place.":["Fiyat en fazla %d haneli olabilir.","Fiyat en fazla %d haneli olabilir."],"We know every penny counts, but prices in this currency can\u2019t contain decimal values.":["Her kuru\u015fun de\u011ferli oldu\u011funu biliyoruz, ancak bu para birimindeki fiyatlar k\u00fcsuratl\u0131 olamaz."],"Your price is negative \u2014 enter a positive number so people can pay the right amount.":["Fiyat\u0131n\u0131z negatif bir de\u011ferdir. \u0130nsanlar\u0131n do\u011fru miktar\u0131 \u00f6deyebilmeleri i\u00e7in pozitif bir de\u011fer girin."],"Pay with PayPal":["PayPal ile \u00f6deyin"],"Set Token":["Belirteci Ayarla"],"Paste Token Here":["Belirteci Buraya Yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n"],"Locate and copy the default access token. Then, paste it into the field below.":["Varsay\u0131lan eri\u015fim belirtecini bulun ve kopyalay\u0131n. Sonra a\u015fa\u011f\u0131daki alana yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n."],"Create an account or log in to Mapbox.":["Bir hesap olu\u015fturun ya da Mapbox'ta oturum a\u00e7\u0131n."],"To use the map block, you need an Access Token.":["Harita blokunu kullanmak i\u00e7in bir Eri\u015fim Belirtecine ihtiyac\u0131n\u0131z vard\u0131r."],"Remove Token":["Belirteci Kald\u0131r"],"Update Token":["Belirteci G\u00fcncelle"],"Mapbox Access Token":["Mapbox Eri\u015fim Sembol\u00fc"],"Markers":["\u0130\u015faretleyiciler"],"Colors":["Renkler"],"Show street names":["Sokak adlar\u0131n\u0131 g\u00f6ster"],"Add a location":["Konum ekle"],"Add marker":["\u0130\u015faretleyici ekle"],"Add a marker\u2026":["\u0130mle\u00e7 ekleyin\u2026"],"No results.":["Sonu\u00e7 yok."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d sonu\u00e7 bulundu, gezinmek i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131 ve yukar\u0131 y\u00f6n tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n.","%d sonu\u00e7 bulundu, gezinmek i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131 ve yukar\u0131 y\u00f6n tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n."],"Compact, but powerful. Add a select box with several items.":["Kompakt ama g\u00fc\u00e7l\u00fc. Birden fazla \u00f6\u011fenin oldu\u011fu bir se\u00e7me kutusu ekleyin."],"Dropdown":["A\u00e7\u0131l\u0131r men\u00fc"],"Inspired by radios, only one radio item can be selected at a time. Add several radio button items.":["Radyolardan esinle, bir seferde yaln\u0131zca bir radyo \u00f6\u011fesi se\u00e7ilebilir. Birden fazla radyo d\u00fc\u011fmesi \u00f6\u011fesi ekleyin."],"Select":["Se\u00e7"],"Choose":["Se\u00e7"],"Choose Multiple":["Birden Fazla Se\u00e7"],"Let folks speak their mind. This text box is great for longer responses.":["\u0130nsanlar\u0131n d\u00fc\u015f\u00fcncelerini dile getirmelerine izin verin. Bu metin kutusu uzun yan\u0131tlar i\u00e7in harikad\u0131r."],"Add a phone number input.":["Telefon numaras\u0131 bilgisi ekleyin."],"The best way to set a date. Add a date picker.":["Tarih belirlemenin en iyi yolu. Tarih se\u00e7ici ekleyin."],"day month year":["g\u00fcn ay y\u0131l"],"Calendar":["Takvim"],"Date Picker":["Tarih Se\u00e7ici"],"Add an address input for a website.":["Bir web sitesi i\u00e7in adres bilgisi ekleyin."],"internet page":["internet sayfas\u0131"],"Want to reply to folks? Add an email address input.":["Yan\u0131t m\u0131 vermek istiyorsunuz? E-posta adresi bilgisi ekleyin."],"mail":["posta"],"Introductions are important. Add an input for folks to add their name.":["Kendini tan\u0131tmak \u00f6nemlidir. \u0130nsanlar\u0131n isimlerini ekleyebilecekleri bir alan ekleyin."],"When you need just a small amount of text, add a text input.":["Yaln\u0131zca az miktarda metne ihtiyac\u0131n\u0131z varsa metin alan\u0131 ekleyin."],"block search term\u0004contact form":["ileti\u015fim formu"],"block search term\u0004feedback":["geri bildirim"],"A simple way to get feedback from folks visiting your site.":["Sitenizi ziyaret edenlerden geri bildirim almak i\u00e7in kolay bir yol."],"Add option":["Se\u00e7enek ekleyin"],"Insert option":["Se\u00e7ene\u011fi girin"],"Remove option":["Se\u00e7ene\u011fi kald\u0131r"],"Write option\u2026":["Se\u00e7ene\u011fi yaz\u0131n\u2026"],"Field Settings":["Alan Ayarlar\u0131"],"Set the placeholder text":["Yer tutucu metni ayarla"],"Required":["Gerekli"],"Form":["Form"],"Email subject line":["E-posta konu sat\u0131r\u0131"],"name@example.com":["isim@ornek.com"],"Email address":["E-posta adresi"],"%s and %s are not a valid email address.":["%s ve %s ge\u00e7erli bir e-posta adresi de\u011fildir."],"%s is not a valid email address.":["%s ge\u00e7erli bir e-posta adresi de\u011fil."],"You can enter multiple email addresses separated by commas.":["Birden fazla e-posta adresini virg\u00fcllerle ay\u0131rarak girebilirsiniz."],"block search term\u0004address":["adres"],"block search term\u0004phone":["telefon"],"Lets you add an email address, phone number, and physical address with improved markup for better SEO results.":["Daha iyi SEO sonu\u00e7lar\u0131 i\u00e7in geli\u015fmi\u015f i\u015faretleme ile e-posta adresi, telefon numaras\u0131 ve fiziksel adres eklemenizi sa\u011flar."],"block search term\u0004cell":["h\u00fccre"],"block search term\u0004telephone":["telefon"],"block search term\u0004mobile":["mobil"],"Lets you add a phone number with an automatically generated click-to-call link.":["Otomatik olarak olu\u015fturulan bir \u201caramak i\u00e7in t\u0131kla\u201d ba\u011flant\u0131s\u0131yla beraber bir telefon numaras\u0131 eklemenizi sa\u011flar."],"Phone Number":["Telefon Numaras\u0131"],"Phone number":["Telefon Numaras\u0131"],"block search term\u0004message":["mesaj"],"Lets you add an email address with an automatically generated click-to-email link.":["Otomatik olarak olu\u015fturulan ve t\u0131kland\u0131\u011f\u0131nda e-posta g\u00f6nderilmesini sa\u011flayan bir ba\u011flant\u0131yla beraber bir e-posta adresi eklemenizi sa\u011flar."],"block search term\u0004place":["yer"],"block search term\u0004direction":["y\u00f6n"],"Lets you add a physical address with Schema markup.":["\u015eema i\u015faretleme ile bir fiziksel adres eklemenizi sa\u011flar."],"Address":["Adres"],"Country":["\u00dclke"],"Postal\/Zip Code":["Posta Kodu"],"State\/Province\/Region":["Eyalet\/\u0130l\/B\u00f6lge"],"City":["\u015eehir"],"Address Line 3":["Adres Sat\u0131r\u0131 3"],"Address Line 2":["Adres Sat\u0131r\u0131 2"],"Street Address":["Sokak Adresi"],"Link address to Google Maps":["Google Haritalar ba\u011flant\u0131 adresi"],"Open address in Google Maps":["Adresi Google Haritalar\u2019da a\u00e7"],"Share this post":["Bu g\u00f6nderiyi payla\u015f\u0131n"],"Connect and select the accounts where you'd like to share your post.":["G\u00f6nderinizi payla\u015fmak istedi\u011finiz hesaplar\u0131 se\u00e7in ve ba\u011flay\u0131n."],"%d character remaining":["%d karakter kald\u0131","%d karakter kald\u0131"],"Write a message for your audience here. If you leave this blank, we'll use an excerpt of the post content as the message.":["Buraya hedef kitleniz i\u00e7in bir mesaj yaz\u0131n. Bu alan\u0131 bo\u015f b\u0131rak\u0131rsan\u0131z mesaj olarak g\u00f6nderi i\u00e7eri\u011finizin al\u0131nt\u0131s\u0131n\u0131 kullanaca\u011f\u0131z."],"Customize your message":["Mesaj\u0131n\u0131z\u0131 \u00f6zelle\u015ftirin"],"Connect an account":["Bir hesab\u0131 ba\u011flay\u0131n"],"block search term\u0004pictures":["resimler"],"block search term\u0004photos":["foto\u011fraflar"],"block search term\u0004images":["g\u00f6rseller"],"Display multiple images in an elegantly organized tiled layout.":["Birden fazla g\u00f6r\u00fcnt\u00fcy\u00fc \u015f\u0131k bir d\u00fczende d\u00f6\u015feli \u015fekilde sergileyin."],"Tiled gallery layout\u0004Square tiles":["Kare mozaikler"],"Tiled gallery layout\u0004Tiled columns":["D\u00f6\u015feli s\u00fctunlar"],"Tiled gallery layout\u0004Circles":["Daireler"],"Tiled gallery layout\u0004Tiled mosaic":["Mozaik d\u00f6\u015feme"],"Link To":["\u015euna Ba\u011flant\u0131:"],"Tiled Gallery settings":["Mozaik Galeri ayarlar\u0131"],"Tiled Gallery":["Mozaik Galeri"],"image %1$d of %2$d in gallery":["galerideki %2$d g\u00f6rsel aras\u0131ndan %1$d. g\u00f6rsel"],"Pick an image filter":["G\u00f6rsel filtresi se\u00e7in"],"image style\u0004Gingham":["P\u00f6tikareli"],"image style\u0004Clarendon":["Clarendon"],"image style\u0004Sepia":["Sepya"],"image style\u0004Black and White":["Siyah Beyaz"],"image style\u0004Original":["Orijinal"],"Likes and Sharing":["Be\u011feniler ve Payla\u015f\u0131mlar"],"Text Color":["Metin Rengi"],"Button Color Settings":["D\u00fc\u011fme Rengi Ayarlar\u0131"],"Add text\u2026":["Metin ekle..."],"Delete Marker":["\u0130\u015fareti Sil"],"Marker Caption":["\u0130\u015faret Yaz\u0131s\u0131"],"Marker Title":["\u0130\u015faret Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Terrain":["B\u00f6lge"],"Satellite":["Uydu"],"Black and white":["Siyah beyaz"],"Basic":["Temel"],"Add an interactive map showing one or more locations.":["Bir veya birden fazla konumu g\u00f6steren etkile\u015fimli bir harita ekleyin."],"block search term\u0004navigation":["gezinme"],"block search term\u0004location":["konum"],"block search term\u0004ads":["reklamlar"],"Map":["Harita"],"Closed":["Kapal\u0131"],"Whoops! There was an error and we couldn't process your subscription. Please reload the page and try again.":["Hata! Bir hatayla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131k ve aboneli\u011finizi i\u015fleme alamad\u0131k. L\u00fctfen sayfay\u0131 yeniden y\u00fckleyip tekrar deneyin."],"Success! You're on the list.":["Ba\u015far\u0131l\u0131! Listeye girdiniz."],"Processing\u2026":["\u0130\u015fleniyor\u2026"],"By clicking submit, you agree to share your email address with the site owner and Mailchimp to receive marketing, updates, and other emails from the site owner. Use the unsubscribe link in those emails to opt out at any time.":["G\u00f6nder se\u00e7ene\u011fine t\u0131klad\u0131\u011f\u0131n\u0131zda, site sahibinden pazarlama, g\u00fcncelleme ve di\u011fer e-postalar\u0131 almak i\u00e7in e-posta adresinizi site sahibiyle ve MailChimp ile payla\u015fmay\u0131 kabul etmi\u015f olursunuz. G\u00f6nderilen e-postalardaki aboneli\u011fi kald\u0131rma ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 kullanarak diledi\u011finiz zaman abonelikten \u00e7\u0131kabilirsiniz."],"Join my email list":["E-posta listeme kat\u0131l"],"Enter your email":["E-postan\u0131z\u0131 girin"],"Phone":["Telefon"],"Go to Sharing settings":["Payla\u015f\u0131m ayarlar\u0131na gidin"],"Your LinkedIn connection needs to be reauthenticated to continue working \u2013 head to Sharing to take care of it.":["\u00c7al\u0131\u015fmaya devam etmek i\u00e7in LinkedIn ba\u011flant\u0131n\u0131z\u0131 yeniden do\u011frulaman\u0131z gerekiyor. Bu konuyla ilgili Payla\u015f\u0131m b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc inceleyin."],"Invalid price":["Ge\u00e7ersiz fiyat"],"We want to make sure payments reach you, so please add an email address.":["\u00d6demelerin size ula\u015ft\u0131\u011f\u0131ndan emin olmak istiyoruz, bu nedenle l\u00fctfen bir e-posta adresi ekleyin."],"Simple Payments":["Basit \u00d6demeler"],"Remove image":["Resmi kald\u0131r"],"Send":["G\u00f6nder"],"Product":["\u00dcr\u00fcn"],"Account Settings":["Hesap Ayarlar\u0131"],"Height in pixels":["Piksek olarak y\u00fckseklik"],"Display date":["Tarihi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Background Colors":["Arka Plan Renkleri"],"Background Color":["Arka Plan Rengi"],"verb\u0004Copy":["Kopyala"],"Copied!":["Kopyaland\u0131!"],"Upgrade":["Y\u00fckselt"],"Learn more":["Daha Fazla Bilgi"],"Disconnect your account":["Hesab\u0131n\u0131z\u0131n ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 kesin"],"Media File":["Ortam dosyas\u0131"],"Attachment Page":["Ek sayfas\u0131"],"Contact Info":["\u0130leti\u015fim Bilgisi"],"Visibility":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fck"],"Subscribe":["Abone ol"],"Join %s other subscriber":["Di\u011fer %s aboneye kat\u0131l\u0131n","Di\u011fer %s aboneye kat\u0131l\u0131n"],"Submit":["G\u00f6nder"],"Slideshow":["Slayt g\u00f6sterisi"],"Time":["Zaman"],"Pinterest":["Pinterest"],"Before you hit Publish, please refresh the following connection(s) to make sure we can Publicize your post:":["Yay\u0131nla'ya t\u0131klamadan \u00f6nce, g\u00f6nderinizin Duyurusunu yapabilece\u011fimizden emin olmak i\u00e7in l\u00fctfen a\u015fa\u011f\u0131daki ba\u011flant\u0131lar\u0131 yenileyin:"],"Connect":["Ba\u011flan"],"Email Address":["E-posta Adresi"],"Related Posts":["Alakal\u0131 Yaz\u0131lar"],"Notifications":["Bildirimler"],"No":["Hay\u0131r"],"Markdown":["Markdown"],"Show sharing buttons.":["Payla\u015f\u0131m butonlar\u0131n\u0131 g\u00f6ster."],"Show likes.":["Be\u011fenileri g\u00f6ster."],"Price":["Fiyat"],"Preview":["\u00d6nizleme"],"None":["Hi\u00e7biri"],"Cancel":["Vazge\u00e7"],"Enter your email address":["E-posta adresinizi girin"],"Textarea":["Metin alan\u0131"],"Text":["Metin"],"Radio":["Radyo"],"Checkbox":["Onay kutusu"],"Yes":["Evet"],"(required)":["(gerekli)"],"Contact Form":["\u0130leti\u015fim Formu"],"An error occurred. Please try again later.":["Bir hata olu\u015ftu. Daha sonra tekrar deneyiniz."],"Date":["Tarih"],"Message":["Mesaj"],"Website":["\u0130nternet sitesi"],"Email":["E-posta"],"Language":["Dil"],"Connect to WordPress.com":["WordPress.com&#8217;a ba\u011flan"],"e-mail":["e-posta"],"Name":["\u0130sim"],"Option":["Se\u00e7enek"],"Search":["Ara"],"Settings":["Ayarlar"]}},"comment":{"reference":"_inc\/blocks\/editor-experimental.js"}}